明日恆指鳩估區

我先 +200

-160

跟升唔跟趺
高開少少引牛之後急瀉
開市買熊

跟趺唔跟升

班友仲係strong hold緊 繼續震

Bao rise